求學路上越嚟越多野身不由己

已經溫金融溫到天光
完全唔明佢講乜 淨係睇字套式計答案
可能我真係冇所謂嘅financial intuition

更多時間 我個心係擺咗喺書櫃食麈嘅一啲有關圖論同編譯器優化嘅書
對我嚟講 佢哋就係藝術品
只係人太忙 一直都冇機會慢慢欣賞
最弊我連自己忙乜都唔知

自問自己呢排喺tcs方面嘅發展一直停滯不前 好想重新嚟過
但係家庭已經冇辦法負擔到我再嚟過

理想都要睇家底 如果我有三千萬嘅話即刻quit呢個垃圾學校嘅垃圾科再捐錢入Stanford

講完啦 我繼續死背先

希臘神話有一個故事，講述西西弗斯受到諸神嘅懲罰，要喺地獄不斷推一塊巨石上山；上到山頂，巨石又會自動碌返落山腳，佢每日都要重複呢種徒勞無功嘅工作，直到永恆。後人有一個講法，話諸神並唔係用「推石頭」嚟懲罰西西弗斯，而係用觀念，用「我永世都要推石頭實在太慘」嘅呢個觀念。西西弗斯知道自己改變唔到命運，佢唯一可以做嘅，就係繼續推石頭。直到有一日，佢發現佢可以蔑視自己嘅命運，甚至用享受呢個過程嚟去否定諸神對佢嘅懲罰，於是，佢感覺到自己係快樂嘅。

就在他坐下的那個瞬間

死背有幾難...

俾你讀番CS你啲書都可能係封塵

MLA

get唔到
可以講多啲？

她竟有前所未有的嘆

死背就得 出到黎做野都無人要求你明啲野
圖論都仲可以當智力挑戰去欣賞
Compiler就算鳩數 教做過以為好撚勁 做左就知只係普通engineering 啲書根本唔academic而係technical report

加油
我覺得一個好嘅老師係可以make a big difference

如果真係讀唔黎你可以放棄學校嘅老師，係YouTube 自己讀

Finance 嘢我唔識，但知 aswath demodaran 個corporate finance 同valuation course 好得，有曬ppt assignment 同solution ，打底一流 （雖然樓主你dup code 應該無太多時間）